美國民主黨吹撚到俄羅斯先係最大敵人, 點解奧巴馬在任8年冇打爆俄羅斯?

面對最大敵人,美國民主黨都只可以眼白白睇撚住人地千秋萬世
何況d唔撚係敵人既競爭對手?
根撚本由美國民主黨執政預撚左對地球零貢獻, 唔撚會有任何劇情推進, 頂多只會叫下自己隻狗南韓播下KPOP, 放下氫氣球感化金仔
講多次, 美國民主黨=社工, 美國共和黨=警察
社工再勁都只可以嘴遁
同共產黨一樣, 係地球上消失對人類都冇咩損失

社工嘴遁完唔得都只可以call警察

突破盲點 初上任重想同俄羅斯修好 自至克里米亞事件 關係先重惡化

列根當年都做到聯中抗蘇
民主黨仲停留喺80年代

其實民煮黨除左羅斯福 仲有D咩特別既人物
真心覺得民煮黨近年都係政治食客 克林頓簽落既賣國條款將美國推向衰退
全國近70年 唯一一個提出國內建設、修路既 果個叫特朗普

最頂唔順民煮黨既其中一個原因 係成日當自己君子 講到自己點純潔
比人踢爆第一時間就話被SET UP乜乜乜
高人格標準永遠只套用人地身上 私怨、邏輯混亂、小器、私益大過天
想講句 喂 你班友做返個人得唔得?
講足4年俄羅斯 一昧靠吹 無視證據
Obamagate? 嘻嘻 睇唔到
拜燈賣國? 喂 你爆出黎既目的係乜先? 早又唔爆?
有證有據果D就不斷搵藉口
講句難聽D 美國民煮黨正仆街 衰過白兵

全部得個up 字
做show 好撚叻

駁唔到